頭先行過中環...

見到有班賓賓坐得好鬼舒服

邊個巴絲起呢塊連儂地毯架